是靚甜 椰汁西米露 配 雙色芋圓(芋頭,山藥)

大獲了
讚過牙媽一次之後
佢宜家瘋狂整芋圓

愛心甜水

讚媽師

請啲我食

甜水師

食芒果

芋圓師

孝順師

晚餐淨係糖水？

好想食

無食晚餐

是

變肥仔未

氣炸不見了師

心靈減肥師

肥仔師

不炸師

想食

靚晚呢？ skip咗？

冥想減肥師

幾時一齊食

讚得老母就預咗日日食
啲廢老最鍾意
直到食到你厭忍唔住屌柒佢

獨食師

唔食晚師